睇黎香港樓價 大跌啲港豬先識醒

希望到時班仆街唔好係度怨經濟唔好 一切都係佢地自作自受

唔會跌 你睇股票就知

你有冇睇今日港股？

都幾想睇到因為條例通過 美國取消香港關係法 外資撤走 失業率上升 通貨膨脹 股市低迷 經濟衰到貼地時 有樓既藍絲廢老廢中 同 漠視一切 掛住返工 既奴性港豬 見到樓價係咁跌既表情係點 繼續話示威人士既抗爭同不合作運動搞亂香港啦 真正搞亂香港既人全部有晒外國籍 佢班仆街死到臨頭仲係度歌頌個極權政府

你平時有冇睇開股票?
平時波幅都唔止300點
唔穿26500 唔會有感覺

LP6已經開始有人撻訂

同意

寧願齊齊仆街都唔想班有心人承受

取消關係法實直線下跌

條例通過左 希望所有比人拉過既義士立即尋求外國既政治庇護

係就快啦

冇用嫁。
到時你都只會聽到"最衰都係啲人搞事",
"最衰都係美國"

唉

有錢買樓個d實有錢移民喇！仲同你搵命搏？都on99嘅

冇免簽去旅行港豬先識醒

同意, 希望其他國家開聲表示收留義士
BNO 可以轉BC

咁要日本做野

on9 ga d 撚屌，佢會話你搞事搞到樓價跌

美國比錢佢地搞衰香港

呢幾日聽最多

所以話啲豬從來淨係識食訓痾 唔檢討自己有咩問題

如果條例過左 我一定積極尋求鬼佬博最快地移民

我聽到一定打7佢 美國好撚得閒呀 班仆街真係比cctvb洗腦洗到令人不忍直視既地步

唔好傻左 多謝貪曾唔起樓 你地知唔知香港依家到底有幾強嘅購買力唔好話跌一半 跌2成都大把人沖住入市喇 居屋今期差唔多30萬申請表阿！

1.25%?

咪臭係

但果班人慢慢會死

佢地會賴人搞事，唔會話係條例搞跌樓市